ps4 ark方舟 全新台港服

在選擇伺服器那個畫面

左下角選 unofficial pc sessions

然後搜尋hk tw server 就可以了

伺服器名字:hk tw server all x2

地圖:the center pvp
(看情況可以改pve或下線保護pvp)

設定是馴龍 採集 經驗都是x2

補給品跟釣魚的收獲也更好

現在是10人伺服器 看反應再加人數上限

試試先知 個伺服器都係租外國既伺服器

1

2

3

有冇巴打玩pc